{"translation-revision-date":"2022-05-10 20:11:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Edit template part":["Modifier l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Template Editor":["\u00c9diteur de mod\u00e8le"],"Align button right":["Aligner le bouton \u00e0 droite"],"Align button center":["Centrer le bouton "],"Align button left":["Aligner le bouton \u00e0 gauche"],"Button style":["Style du bouton"],"Use transparent button":["Utiliser un bouton transparent"],"Display a mini cart widget.":["Afficher un widget de mini panier."],"Mini Cart":["Mini panier"],"We recommend reviewing our <a>expanding list<\/a> of compatible extensions prior to using this block on a live store.":["Nous vous invitons \u00e0 consulter notre <a>liste (que nous \u00e9toffons r\u00e9guli\u00e8rement)<\/a> d\u2019extensions compatibles avant d\u2019utiliser ce bloc dans une boutique en ligne."],"This block may not be compatible with <em>all<\/em> checkout extensions and integrations.":["Ce bloc n\u2019est peut-\u00eatre pas compatible avec <em>toutes<\/em> les extensions ou int\u00e9grations de validation des commandes."],"Got it!":["Compris\u00a0!"],"Compatibility notice":["Avis de compatibilit\u00e9"],"WooCommerce":["WooCommerce"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}