{"translation-revision-date":"2022-05-10 20:11:46+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Activity":["Activit\u00e9"],"Sorry, you are not allowed to access this page.":["D\u00e9sol\u00e9&nbsp;: vous n\u2019avez pas la permission d\u2019acc\u00e9der \u00e0 cette page."],"Not allowed":["Non autoris\u00e9"],"You have inventory to review and update":["Vous avez un inventaire \u00e0 examiner et \u00e0 mettre \u00e0 jour"],"Inventory to review":["Inventaire \u00e0 examiner"],"Orders to fulfill":["Commandes \u00e0 ex\u00e9cuter"],"You have %d new thing to do":["Vous avez %d nouvelle chose \u00e0 faire","Vous avez %d nouvelles choses \u00e0 faire"],"Things to do next":["\u00c9tapes suivantes"],"Preview site":["Pr\u00e9visualisation du site"],"How easy was it to use search?":["L\u2019utilisation de la fonction de recherche a-t-elle \u00e9t\u00e9 simple\u00a0?"],"You can now favorite your extensions to pin them in the top level of the navigation.":["Vous pouvez d\u00e9sormais ajouter vos extensions \u00e0 vos favoris pour les \u00e9pingler au niveau sup\u00e9rieur de la navigation."],"Introducing favorites":["Pr\u00e9sentation des favoris"],"Add this item to your favorites.":["Ajoutez cet \u00e9l\u00e9ment \u00e0 vos favoris."],"Remove this item from your favorites.":["Supprimez cet \u00e9l\u00e9ment de vos favoris."],"Got it":["Compris"],"If you have any questions, feel free to explore the WooCommerce docs listed here.":["Si vous avez des questions, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter la documentation sur WooCommerce mise \u00e0 disposition ici."],"We're here for help":["Nous sommes l\u00e0 pour vous aider"],"How easy was it to filter your store analytics?":["Dans quelle mesure trouvez-vous simple de filtrer l\u2019analyse de votre boutique\u00a0?"],"Pencil icon":["Ic\u00f4ne en forme de crayon"],"Thank you for your feedback!":["Merci de votre retour\u00a0! "],"WordPress Dashboard":["Tableau de Bord WordPress"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne de site"],"Display options":["Options d\u2019affichage"],"Two columns":["Deux colonnes"],"Single column":["Une seule colonne"],"Download the WooCommerce app":["T\u00e9l\u00e9charger l\u2019application WooCommerce"],"Run your store from anywhere":["G\u00e9rez votre boutique depuis n\u2019importe o\u00f9"],"Help":["Aide"],"Setup Wizard":["Aide \u00e0 la configuration"],"Overview":["Vue d\u2019ensemble"],"Home":["Accueil"],"Finish setup":["Terminer la configuration"],"Unregistered Statuses":["\u00c9tats non enregistr\u00e9s"],"WooCommerce Payments":["WooCommerce Payments"],"Install":["Installer"],"Mutable settings should be accessed via data store.":["L\u2019acc\u00e8s aux param\u00e8tres mutables doit se faire via la boutique de donn\u00e9es."],"Mutable settings should be mutated via data store.":["Les r\u00e9glages mutables doivent \u00eatre mut\u00e9s via le stockage de donn\u00e9es."],"%1$s &lsaquo; %2$s &#8212; WooCommerce":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WooCommerce"],"Store Activity":["Activit\u00e9 de la boutique"],"unread activity":["activit\u00e9 non lue"],"Reviews to moderate":["Avis \u00e0 mod\u00e9rer"],"You have %d review to moderate":["Vous avez %d avis \u00e0 mod\u00e9rer","Vous avez %d avis \u00e0 mod\u00e9rer"],"You have %d order to fulfill":["Vous avez %d commande \u00e0 ex\u00e9cuter","Vous avez %d commandes \u00e0 ex\u00e9cuter"],"Dismiss this notice":["D\u00e9sactiver cette notification"],"Default date range:":["Plage de dates par d\u00e9faut\u00a0:"],"Orders with these statuses are excluded from the totals in your reports. The {{strong}}Refunded{{\/strong}} status can not be excluded.":["Les commandes poss\u00e9dant ces statuts sont exclues des totaux dans vos rapports. Vous ne pouvez pas exclure le statut {{strong}}Rembours\u00e9{{\/strong}}."],"Custom Statuses":["Statuts personnalis\u00e9s"],"Exclude the %s status from reports":["Exclure le statut %s des rapports"],"Select a default date range. When no range is selected, reports will be viewed by the default date range.":["S\u00e9lectionnez une plage de dates par d\u00e9faut. Lorsqu\u2019aucune plage n\u2019est s\u00e9lectionn\u00e9e, les rapports affich\u00e9s utiliseront la plage de dates par d\u00e9faut."],"Orders with these statuses require action on behalf of the store admin. These orders will show up in the Home Screen - Orders task.":["Les commandes poss\u00e9dant ces \u00e9tats requi\u00e8rent une action au nom de l\u2019administrateur de la boutique. Elles apparaissent dans l\u2019onglet Commandes sous le panneau Activit\u00e9."],"Excluded statuses:":["\u00c9tats exclus\u00a0:"],"Actionable statuses:":["\u00c9tats actionnables"],"Analytics":["Statistiques"],"Revenue":["Revenu"],"Layout":["Mise en page"],"Extensions":["Extensions"],"Downloads":["T\u00e9l\u00e9chargements"],"Display":["Affichage"],"Marketing":["Marketing"],"Close":["Fermer"],"Products":["Produits"],"Variations":["Variations"],"Stock":["Stock"],"Categories":["Cat\u00e9gories"],"Customers":["Clients"],"Orders":["Commandes"],"Taxes":["Taxes"],"Coupons":["Codes promo"],"Settings":["R\u00e9glages"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/app\/index.js"}}